咁樣係唔係無機？

做緊咩都同你講
就算去緊廁所
係唔係証明你係個女仔心入面已經無咩地位

當你日記

係

係呀屌你老母

可當sp

你都係想我地答你係姐，好。

我答你：

唔係

你不是男友但是比男友更親密

公開處決

咩都講好啲定咩都唔講好啲？

親過男友